P牌可唔可以渣 不載客的士

我呀叔係的士廢佬 成日禮拜三就死去馬會賭錢

我啱啱攞左P牌 佢話禮拜三可以借我練下

我究竟可唔可以熄燈暫停載客 渣架的士返屋企？

可以 記住冚旗

可以，不過除左你之外，你最多只能載一個人

小心甩尾呀！

叮噹可否不要老 伴我長高

要貼P牌

thx

紅色的跑車像是帶著神秘

多謝各位巴打 我今晚就去練下先

的士唔係要另外考個牌嘅咩？

x2

的士 其實就係ae86
記得上山走返轉

好似話冚旗不載客嘅話 其實普通私家車牌都揸得 係載客先要的士牌

問下姐 攞多d路面經驗都有錯咩 咁多負皮

P牌的士

只可載一人

就算載人都要坐車頭 只限一個

唔識法例唔好鳩up
法例從來無講過個客一定要坐車頭

根據《道路交通駕駛執照條例》第374B章第19條 – “有權駕駛其他種類車輛的規定”的條文
『(1) 任何人如持有令他有權駕駛私家車或輕型貨車的有效駕駛執照，則他憑藉該執照亦有權駕駛的士或小型巴士：但 –
(a) 車前須出示紅底白字的字牌，以高度不少於75亳米的正楷字體註有英文字 “OUT OF SERVICE” 及中文字“暫停載客”；
(b) 除司機外，該車輛最多可載人數為1人；及
(c) 如屬的士，的士計程錶指示器須予掩蓋, 使的士外的人不能看見。(1984年第259號法律公告)』

係wo

岩岩留意到佢話小巴都得

係呀，小巴2號牌就揸得，不過同的士一樣只可以載多一個人

咁租的士會唔會平過租車練？

如果樓豬真係揸的士貼P牌
應該成個fb都見到你

如果有的士牌載客 又有得練車 又有錢袋